PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(137) 連登有勇士

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

[member]template:

138

屌眼殘開錯

你開多個出黎?

是但啦下個po先139
屌咁都爆

人類總要…之第一頁留名

nako世界第一可愛

呀寶可以出現幾多次

一晚可以fail幾多次

lm

留名

邊有咁易爆

atc冇咗？

收工 新PO留名

係
15個鐘之前收左AKS投訴
好似係

上POST總結by孟浩巴

1.衛藤美彩大爆炸

2.毒撚性格點生活

3.琦玉電子出道預告

4.

5.櫻花合集

6.#374 hkt team h公演 自己揾

7.都唔知笑好定喊好

8.終於有啲上進心

9.猜猜我是誰

10.啊媽先係本體

11.

12.

13.

15.mola mola

16.人生既野

教你加密

17.miku showroom 過

18.唔講咁多

19.清純母女

20.進軍泰國

21.eri想要 但eri柒咗

22.叔。。。叔不行了

…………………………..

23.

殘巴製作gifss

24.必須睇，唔睇俾狗屌

25.

26. final version2 (字幕修正，但水印都係整唔到)

nako真係世界第一 可愛

我愛矢吹奈子

屌抵啦

AGGER，呢個GIF我loop左好多次

蘿蔔妖精

又想po canada

有冇咩member想睇

Lm

求其留名

幾時先有團綜呀

金毛joey

唔想搵

肥秋

wic

bb人

斬妹留名

孟巴總結少咗樣

呢個cm好襯個名

霸個靚位

睇到我母愛氾濫

我個女啊

神呀我寧願你話想睇禾豬

無j巴

shy shy shy

禾都係小妹

岳父

我

你都咁睇唔開？

癡線我係真絲

躝啦

心情好複雜

你做我大大啦不如

點解呀清

想剪哂佢pat陰

Misa啲金剛棒好有個人特色

原來一啖砂糖一啖屎嘅感覺係咁難受

今次唔係我喎

nako nako ni~

我loop呢個
講niconico個時把聲

咦原來唔係misa 自膠一百打

我地平時睇你貼圖都係咁架咋

你終於明白我地嘅感受
將心比己

我錯啦

高汁

好想淨係cut左紅色衫個段出黎 放youtube每日聽

經鑑定 樓上Misa 圖可安心服用

雖然我不嬲開哂圖嚟睇
但好似唔太食得喎
有禾珠喺到

佢好似格甩底做過手術

Lm 尾尾

我愛奈子!!!我愛聽ANN!!!

屌...唔記得加密

日文 ballad 歌真係好高汁

no thanks

Hi Derek

thanks derek

Thanks Derek.
Have a good canada night!

thank you derek

thx 不過唔得 我都係要cut埋片先 要配埋動作表情先有101分

晚安!

不過都好正

大家明日見

137 anyway lm

隻眼好似幾似

個鼻似d

新貼留名

後半

↑後面兩個做乜
↓咁都比我見到

勿Quote

其實人生巴用咩整gif ? 一次過cut 咁多

Screen to Gif咋
一路睇 一路想整gif就cap低

但唔駛down左條片先cut 咁又好似幾好用Wo 有冇名？

叫screen to gif

last push and sleep

Fps好似無lost得好多，幾好喎
我平時太懶用手機鳩整fps好低

冇咁好眼力呀

ann 係咁話冇鏡頭

如果可以播番哂每日發生既野就好

葉月組！

星期一會唔會八號

小心燈到打唔到

我想問娜B個嘴係成日du住定係佢個嘴真係咁？

星期一打足全日八號 打風之後會出廣東道唱cool呢

乜撚嘢山竹 未驚過呀 曹你媽b

早晨

bookmarked

同學生妹迫緊火車妹辛苦

留名待bin

你又嚟呀？

依場真係好靚

手卷絲

邊場

下尾飲星巴克

留名拍片

想嘴佢？

Miyu story

冇記錯嘅話應該係高橋南畢業演唱會

thx

尾哥
幾啖屎一啖砂糖

自拍都係好差 只係用咗個app

角度先係最大嘅問題

尾哥：聽說真飯是要待出來，等我用自拍試下先

叫做有進步㗎啦
我要做條飲筒呀

珉周朋友爆料
1. 經常會嚟返學(預想)
2. 尋日展開宿舍生活(住Coex宿舍，尋日去宿舍前有啲閒餘時間(?))
3. 返學駁髮
4. 宥真係室友
5. 實際性格: 正經，文靜，果斷/乾脆
6. 最近變得爽朗
7. 求人忘記 라마個人技

8. 喺Pledis 練習，好撚辛苦
9. 成日喺Naver search自己個名

有錯請指正

同禾真一間房
屌唔通真係牛油

睇嚟PLEDIS會好好迫佢哋地獄特訓？

P社

P社訓練其實ok嘅
不過營運就

係唔係唔想出道太柒
話曬都踢曬啲主唱出去

唔會兩個人一間房

點影都靚

我諗咗一陣先明你想講咩

想問而家三個日本係咪係韓國

其實係咪4個1間房

Coex宿舍即係fromis_9個宿舍？

正想問coex之前係邊個住落

唔知喎
不過佢哋好似係自己嘅單獨一棵宿舍

日本now

咁佢地少好多時間操

韓仔就可以繼續BIN日本妹冇實力

不過應該就快

冇實力又點，解約呀笨

我想啊
冇實力唔好屌淨啊日本妹啊
記住韓妹都係你哋好滿意嘅陣容嚟

都係呢幾日飛架啦

___瞓廁所罷啦

對我嚟講唔係

1. 比預期中更常返學

響宿舍入面可唔可以玩手機?

高汁po留名。

唔知櫻花會唔會帶機入宿舍打？

之前討論過玩overcooked的情況

應該比啦唔通唔比日本妹用手機咩
唔係話依屆本身已經比之前2屆寬鬆咩
影到禾真出街玩手機

我諗呢隊野都唔會走實力路線架啦...要Rapper無Rapper, 要主音無主音.

韓成洙話信唔信我機都同你打爆佢

由踢走唯一真rapper之後已經
踢走海允shermen抵死啦

行48系風格。

清純rap

櫻： 我成份糧嚟㗎

國民廣場舞女團

清純地獄rap越聽越想繼續聽

佢地要特訓，唔知俾唔俾打機，同埋有無時間精神打機？

琴日條片殺10個已經用咗3個鐘
仲要剪片

如果兩年半都無得send mail

櫻會唔訓教拎黎打機

日fans暴動預定

精神食糧

你話唉鬆份糧我就信既
hkt+akb肯定唔止既

可能會課金呢 仲唔帶曬啲game同機過去

點會用得哂
如果計佢akb+hkt個筆

其實到宜家份約都未講細節俾唔俾兼任 日本嗰邊有得用showroom/mail賺外快 咁去到韓國間公司仲俾唔俾 兩邊個營運方式咁大分別 又乜都唔講清楚

showroom都係得8％

真係好少

好過vlive無

彩燕呢

你又岩喎

二奶命

淨係得日本妹
依個係送比佢哋？
送得飲品咩

巴打既思路幾有趣

上面張圖唔係得日本妹咩
定係其實依啲係日本妹自己PO㗎

冇嘢啦我自膠
冇睇到櫻UPDATE咗TWITTER

我仲諗緊點解NAKO支水都細支D
原來角度問題

라마個人技

其實唔提我都唔記得

佢扮lama食野係真係幾似

係咪第0集有播出黎
我個陣笑左好耐

第3幅嗰個點都高過16萬掛

有中字

佢提左3次izone 狂講

22:49
1:01:45
1:26:25

有冇咩方法可以down埋youtube d字幕落黎呢？

櫻花打機條新片咁快有中字既??

感謝

果然係WIC
贏哂你個啲咩TWICE 咩46

想睇佢病發ja

點解某人又可以坐前面...

韓狗都唔care實力

睇出道名單就知

唉，講到好似2年半冇得再上公演咁

櫻奈仁cut

佢第3就算，當睇唔到，比較喜愛是HKT孖寶都有份坐

原來得一句嘢講 嗰日日本妹仆過嚟就係為咗廣告+vlive+youtube宣傳

PC用4K youtube downloader

手機用 tubemate

1句....咁都算出左一件成品 ？

有無勇士搞依個blur ver

路易巴教識我地好多野

pc嗰個如果冇顯示下載字幕個選項
就試下喺影片類型個list 尻㩒下就會出返嚟

主唱

國際女團第三名!

非女衣巴係咪傷心過度潛咗水

返學姐

母胎C位都冇得坐

不動前排__ __ __
上次母胎C 位坐c位唔理__ __ __
所以今次去左後面

奶粉幾時出聲暗屌______

有無同個組員一齊學貓叫

唔係淨係兩個一組架可?

有冇去食LUNCH交流下?

梗係2個一組啦

俾人抄咗牌未

可能你喺佢心目中都係怪人

成班都唔想同佢一組應該唔係我嘅問題掛

同埋我終於叫埋到一個堆

其實係成班都唔想同你兩個一組

Project 2個人一組

都唔係project嘅，有啲活動

唔係㗎 啲仔一早分咗
跟住我埋嘅4個人又分咗

今日妟就飯娜B送飯
我琴晚已經down定

我地一齊睇藝娜

仆街 一直以為你地講緊佢地宿舍d野
咩唔係兩個人一組
唔係牛油，子瑜同宥真一組
原來又係吹緊水

一直吹緊水
SOR

呢度不嬲係感情台黎

對唔住 我真係好想揾人分享
BTW我都唔想牛油仲有禾真一間

係我錯下次唔吹了

娜B give me ten

冇野 知道係吹水我唔會咁認真去睇你地講野姐

咪UP下囉
橫掂呢排都冇咩新野
咪吹下水

好毒，睇住電話食飯

好似係喎

冇仔約你lunch?

睇住電話食飯here

毒撚又得罪你咩

唔好恥笑睇電話食飯嘅人

下次同仔食飯啦

屌你，依家就係上住連登食飯

雖然我都係

但建議大家唔好再係咁

有17集娜B

咪撚被條契鳩弟影響到啦

咪係

Ok收到

有得睇電話冇得食飯

食咗早餐冇得食lunch

上到幾點

上完返緊屋企

原來係咁

10半直落6個鐘 就癲

我瞓醒兩個鐘家下食完lunch
一陣繼續做廢青

俞絲點會係廢青

點會唔係
呢兩日都係兩點幾瞓瞓到十一點
充足睡眠瞓足八個幾鐘

武林派

咁陽光既今日

無佳恩

Ok

櫻新fortnite片有中字啦

改名未

新字幕組？

youtube 要打晒 offical iz*one先搵到個channel
難搵到 打izone都搵唔到

Youtube片內置個字幕咋

係
好煩佢地官方
一時IZONE
一時IZ.ONE
一時IZ*ONE

打岩曬都搵唔到，去google search先有

仲有iz_one

朱里玩食玩

我都玩過 的確係理想與現實

用電話 原諒我就咁cap圖
nako 755

想幫佢按摩

無新野睇 好悶

屌你老母櫻花個youtube中文字幕hea到仆街

以前等i.o.i同wanna one係咪都係咁

個字幕好撚難執架大佬

利申執過一次 斷定整系統個條友應該係弱智

3隊嚟㗎

101後3個星期有第一集團綜
48等6個星期應該有掛

因為呢隊野比W1/IOI遲左出道
好似係

係呀

即係唔只izone3個拍野？

應該係本身日本akb既活動

喺唔係8月31號之前架，之後都好似冇返過去

Sakura+Nako=HKT/選拔組/izone/pd
+hi醬=izone/pd
+高朱=pd

我都明不過都唔係話成分幾鐘都叫做「櫻花碎碎念」姐
贏國b站條片都做得足

應該似係成個48g活動

dun know
9吹下
等佢地sns劇透

ioi有一埋廣告片止渴

我上次就係用佢地既字幕執

打得成風無野做今個星期幫佢執下

今次呢個字幕組好似唔同上次
上次個字幕組已經係8月31號之後執7左

咁應該唔識人係組入面

冇記錯仲會出埋黎緊個集電台

如果真係打得成風我都可以問下呢個字幕組方唔方便俾我擺佢地既字幕上youtube

好似出左啦岩岩

尋晚已經出左

我其實唔明點解揀係個日執
明明櫻花仲會越黎越紅
不過而家反而多左起碼三個字幕組出黎做野

今晚個集

我仲以為岩岩出

唔係喎
講櫻個個人電台?
應該都係佢地整

你講緊櫻花樹下公開錄音？

始終有班人唔想佢去韓國

係

我覺得係櫻花無第一所以自我執7

應該係字幕組内部嘈韓國出道d野

點解唔搵人頂手...

同埋人手不足的確係重大問題

入坑既人唔多翻譯 舊翻譯都走哂 好多組唔散歸唔散 但係實際上已經做唔到幾多野

之前已經公開招募但wfc
但係宣布執7就爆左幾個字幕組出黎
發生咩事應該都可以估到

9月5個集都係新字幕組整

冇頂唔頂手 字幕組既資源係人

只要人唔出坑都可以轉去第2邊 除非同第2組有仇口既姐

反而而家又多左幾個出黎
會唔會係老屎忽文化
利申鳩吹

一解散就出左幾個字幕組 仲唔係嘈完黎

舊既都有

我覺得仲關錢銀事
韓國上次餐車件事佢地應該搞到好亂

個日完左PD48之後
有幾個新字幕組出現左

神級Anti

字幕組 中首 應援會一齊摺
佢地應該係最早同最多人follow個堆？
有d可惜姐
但呢d野一雞死一雞鳴

無咁快
9月1話要收皮
9月3定4號新組出
起碼而家我見到d翻譯有三個版本

唔熟櫻花內地內部 好難評論

小櫻花已經好耐架啦
應援會好似當年有份搞總選
而家反而多左野睇無話唔好既

整爛人部車真係令我大開眼界

睇留言話中首同應援會好似係同一班人
應該內部有問題再拆為幾個站
所以好難聯合整中字啦

D站miyu個個真係經典

呢個仲誇張過無間道

聯唔聯合無咩所謂
好似今朝咁已經有中字我已經覺得好滿足

咩整爛人部車

櫻花有架餐車係決賽個晚突然停電
所有野好似報銷

出道之後應該會越黎越快

決賽前得返mnet個架

呢個有d難喎
而家成team有超過20個字幕組

有競爭先會快

而且快得黎唔會想柒

真心好奇怪
冇團字幕
但係出左12個單推字幕組

韓日大不同呀

仲有日本妹字幕
櫻花另外三個
nako另外兩個
變左48g字幕群英會

101 202有無單推字幕組？

akb mb本來以前就唔會得一個字幕組

有 但團綜會出x站聯合

我燈力無限 成個山竹都被我燈到去菲律賓

咁睇黎日韓唔會合作

聯合快好多，出左道大把野整
洗唔洗咁多個版本

Sorry
我只係奇怪韓國mb自己每個都出字幕組

燈到曹婦出道之後燈埋個風

你咁講完就過返黎香港

搵多個人同我開賭局 抗衡下

最撚興cut到一截截

韓團都有啲係咁 cut到上文不接下理唔知做緊乜

我真係睇櫻花cut就算
有時間睇埋nako cut

101得somi有
通常都係同專整韓綜嘅鳳凰天使合作整，整完再剪

馬賽克字幕組

幫你召喚
召喚misa巴

用生命當作賭注

唔只Somi
但佢地唔係咩都會整

講緊會整cut嘅站

久違地上個先
無咩新資源 唯有睇吓仁美寶寶嘅舊檔過日子

哦

有情、度延、潔瓊好似係新團有先cut

睇咗好多team8節目

團愛呢

真係連同公司愛都没

part少，唔係c位就開戰嫁啦

好期待debut song C位同 某成員唱得一兩句開戰

慎入

dllm整個位係咩心態

垃圾apps一唔預覽就中伏

賤兔得罪你咩

PD 後遺症

youtube問候影片 中字 by 膠真吧

今次會有幾多個版本呢

鹿兒島

櫻白到呢

跳樓！

白得過Haurppi 好掛著你

佢幾時先返嚟
我以前黑過佢
但係佢宜家慘到我唔想再黑佢

Twice最新日專89xxx

第一日黎計係咪算差左?

召喚俞絲

唔差啦，之後都會keep住有人買

岩岩見人話日專黎計成績好左
之前日單先10萬咁上下

應該諗到咩就UP咩直到團綜為止

我自己覺得韓團可以打到日本市場係好勁既事

日本出首專好似會好賣啲？
所以2專keep到咁上下已經好勁

呢個真
就算BP咁高質係日本新碟都仆直

With 89,721 copies sold, TWICE's 'BDZ' breaks the record for the highest first day sales for a K-Pop girl group with an album on Oricon.

Highest first day sales for K-Pop girl groups on Oricon with an album:

1. TWICE — BDZ (89,721)
2. Girls’ Generation — Girls’ Generation (+74,000)
3. KARA — Super Girl (73,076)
4. TWICE — #TWICE (46,871)

日單record 都係twice
日單record 129,275

今次隻日專貴到pk
分別賣6000 4500 3240円

其實已經勁過韓專

嘩咁貴??
呢隻有咩送??
日本果幾隻我全部冇買
我聽到CANDY POP我發覺唔太接受到佢地日本風格
MV都冇刷

新碟仆直有乜所謂，平安夜上大阪巨蛋開Con,連少時都做唔到啦

咁日本市場咁大冇得咁計嘅

MAMAMOO同GFRIEND果D今年原來先賣3萬幾...

主要TWICE後勁好強
上年出道日專 首日4萬6 初動13萬 但家下累積賣到30萬
講緊以O榜數字計算

Wmu 日單 O榜35萬 但出貨52萬

咪係小卡 又要買好多隻先可能中1張個人卡
你仲諗住有咩送

bp幾時開握手會

想握lisa

上次睇JENNIE上RM覺得好正
睇左果PART幾次

痴線

YG大把錢蝕 驚咩

今朝唔記得BIN

瘋狂嗌

有冇人自製黎止吓癮

唔好咁痴線喇

好癲下

早兩日睇到wanna one high5條片

misa 可以參考下同呢到啲fans 握奶會

男人手

笑到我

今次有重新錄音啦

姐係我要整6個窿出嚟

高恩

反正優勝是宋旻浩

重新錄音都修修音喇,,,

個Oh yeah.....

po完冇睇晒
岩直飛個part聽

我都想講 好似有D拮耳...

個Oh yeah好崩壞

柔B又勝一仗

想聽nako唱 就算修音都好

回答時眨眼好可愛

膠真

15歲

我彩元C呀

依家見返d圖都想喊
永遠都唔會再見到既一幕

佳恩媽媽 初媛 尾姐同Miru

仲有高朱

日文組搭埋彩燕奈子出道我會追囉

呢組好完美

咁耐都唔爆post

自爆啦

真.國際女團

禾真

lee組出道嘅話一早紅咗

ajy嘅問題

AJY : 就算討厭 IZ*one 也要__ __ __ 出道

呢隊望落去真係勁有星味仲正過IOI

靠大家幫eye屎one做sales啦大家加油

對我嚟講pd48係去到日文final歌果到已經做完

打後果d唔使睇

直接屌打iizone啦

+1
睇中字睇到公佈排名前就熄左

我都係

係eye屎one

尊重返佢哋

去到前3開始用睇掌門人心態睇落去

秒

如果係"一於20個一齊出道啦Super~"我反而仲開心!

一於20個都唔出道啦！

係冇嘈婦嘅cool呢同姨耶e e~~~

睇呢條片先發覺櫻左邊面有粒癦
係脫咗定係平時化妝太厚

脫咗嘅機會大啲
我諗

唔怪得比條八婆騎住
高音仲係咁唔穩定

真心麻麻地

好鍾意呢組
成組都配合得好好 又夠平均

Anyway而家唱F#嗰個係咪金英書

太skr了🤙

睇到2:27, 我相信櫻上日本綜藝係扮唔識計數

然後又俾人話好有心計

日本綜藝有哂劇本 已經唔係心計問題

默

關佢咩事

你知佢做乜都俾人話有心計

PD先完左一個半星期

推新女團唔急得
俾D時間喇

P.S. 太急推會變左ioi 系團
出哂事

佢有次計數計好快
心算黎
我記得答案係380

係幾可惜 權F都熟到 佢日文咁差都
btw第2名係邊個？

係wor,
其實先個半禮拜

又唔見佢上PD48有心計
遲下佢上韓綜會現佢真面目(我估應該膠膠地)

長頸鹿s既死忠好勁，瘋狂俾❤️❤️

miho 好似係

第2名Miho

我自己覺得完左PD系列係出既話2個月至4個月內好出

as姐,佢應該學過條式啦,日本啲中學數學快咁多

睇唔到, 講咩?

覺得pd出唔到道最可惜既member

第一朱里
第二Miho
再一次證明韓仔真係對結果好滿意

由佳恩開始既海外大熱失哂蹤

韓仔記住買碟啊

好快見真章啦

好期待

究竟會係連登燈中定係

鼓油碟或者會買隻,出道碟就未必

等多個月啦

同🏃姿勢一樣

同埋呢個半星期都有出下相 又有post簽名 又手寫信
搞到我係到FF係唔係暗示緊好快有好消息

信fnc啲做野速度不如信4tune8會成真

咁耐先至個半星期

去左日本，終於買左高朱寫真

出咗4tune8先啦
FNC遲啲

fnc 而家真係幾霉下

半夜個陣記得忍忍手唔好j住

多謝支持

我都唔知細蠔諗咩,cnblue ftisland 劉在石都搵到$,但cb規劃就成pat屎咁

fnc

我都心思思想搵人代購了

呢間公司又係零公關

自從PRODUCE48完咗我就有種空虛嘅感覺
當然仲有憤怒

買啦
唔好忍

搵搵海天先

同Cube 一撚樣
有機會做第四大 但差埋門一腳

公關同營運成pat屎

cube就上到就出咗

認真，我快手睇左1次
我會比好低分
成本野都露，真係唔係咁好
利申：屋企有4x本48/46寫真

已經看破咗

支持下
我o係48系第一本寫真

我都係純買寫真當支持
有d睇完1次就算

po過未

Blur咗未

你睇佢唔到 你睇佢唔到 你睇佢唔到

我話比你知
未
同埋已經PO過

正在安裝20%

幫你唔到 個陣好快down完

剩係認到NAKO

8MB網速

淨係行咗4%

掛機

瞓一覺應該DOWN得完

你未試過down seed

人地線上

硬係形住佢冇著衫

我愛人好正

好撚油

娜B 高朱 膠真 miru

宥真 彩燕 權F ___ nako 櫻 仁美 清純

宥真都認到
諗左好耐係__定彩元

條撚樣玩孖辮

我估ja 睇高度

miyu grad之前再一齊開多次台就好了
上星期睇得好開心

廣告 vlive youtube 都係前排/中間嘅有
櫻 nako 權f __

泰國行

31%

erii腳長到

唉

爐石都係

非常可愛

明天6位日本成員將要和泰國首相會面 有fb 直播

AKB 火了

首相係隱性宅

入面有個個feel勁似柳真

可能淘咗幾個acct投票

又唔洗握手卷

首相都推唔到佢哋入izone jaga

①要聽櫻花樹哦
②拍攝結束了 我已經精疲力盡了

終於開

頭先睇仲係千幾個follower

原來MIKU冇IG架
follow先

真好

就爆

無畏無懼

樓主 交曬俾你

連akb 13周年都唔理Lu,照去泰國

仲有成百幾個 邊會咁快爆

趁PD仲有熱度 梗係出國刷知名度
好過係日本 WFC

泰國人都幾緊貼潮流下 twitter都一堆泰文講pd野

呢個係唔係娜娜榮

係 呢個係一間春川既舞蹈學院拍既
佢做練習生個時係呢間到學跳舞

下個PO又叫咩名好?

宣傳字幕組

練習生之前 打錯左

泰國嘅韓流好勁
Bambam nickhun紅就不在話下
一開電視會睇到買咗版權嘅泰國smtm
無買版權嘅泰國smtm
出到街大大個泰妍人形紙牌
四圍播kpop音樂
BNK48都好鬼紅
所以AKB48點都有得着

睇唔出泰仔追起星嚟都幾癲

十二年免費教育吊打九年免費教育字幕組

好長

BNK真心好紅
國內
FEEL到

8月去泰國淨係見到街有bnk d嘢
但真係唔知咁紅

不過另一樣嘢
泰國本身娛樂事業都好勁
所以韓流吹得勁之餘
泰星個勢都唔算轉蝕
你睇香港同台灣

咩黎

香港都有TL呀

泰國班人願意玩

泰國年年有個叫JAPAN EXPO既展 都有日本地下IDOL去 紅撚過佢地係日本個陣

TL?
我係指泰國可以兼顧到本地同韓國星
相反香港同台灣本地藝人俾韓流同大陸冚檔

韓國語學堂 都好多泰仔泰妹

colorful咁正都紅唔起..

大好き event? 咩黎

仲有泰妃出名過份熱情

party with TL幾紅

TL係新星

新丁唔入pledis真係浪費哂佢身形

我都想問好耐

手機GAME D EVENT黎

擲骰那個? 我玩左幾鋪就冇開過

難以置信 竟然有人忍心負皮我TL男神

依11個
好想做團飯

我諗起個老師 殺人教室?果個

睇完成段片, 我覺得某D成員係時候開始練下表情管理

何解

邊撚個係TL

唔識笑

溫馨提示
下個po係139
早抖

正

睇緊S2 Ep7，退賽嗰個啲剪接太利害了
可以剪到佢練習同舞台都消失咗
但佢原來係有一齊表演
Mnet

梓亮

好彩佢冇參加202 唔係應該會贏

呢個gif jeng

11個團員既目的就係1年內殺左呢隻

舊圖推po

香港嘅清純

[img]
支持香港樂壇！

TL係咪misa新歡

一去到貼tl 就太激動禁錯

樂壇超新星

屌 係香港清純呢個朵又幾fit

不是

我一早玩厭咗佢

講還講 金箍棒不了

對住鏡頭都係冇表情

有無佢格肋底睇

我都係咁話

香港未來棟梁

人哋有首有表情版架

忍唔住想pick佢？

preview以為巴黎

諗諗其實係世界之窗

死 越睇越肚餓

咁耐都未爆post係咪破左紀錄

冇咁多野講

個高恩咁似真既?

終於見到條直路

一陣間有TL胳肋底睇 應該會好快爆post

佢係羅高恩本人黎....

發覺櫻花成日比D組員讚有C既氣質但幾乎每次組內投票都做唔到C

女人講嘢

信3成啦

唔係以為又係香港果隊下話

唔怪之得啦...但今次cool呢佢唱得麻麻...

香港舞王 屌打國貨城

櫻花自己唔想做c姐，咁耐以黎除左nekkoya比較進取就無話特別想爭c

呢張真係不得了

個舞好YG

仲未爆

估唔到呢到都有TL同好。。。。。。

你同我d口味都幾似

扮得咁似 好PRO

扑濕party people

從來沒有想過太認真 i just wanna have some funnnnnnnnn

香港唱跳歌手黎講梓亮依家真係稱得上天王級
新四大天王 牙Fred 珅哥 胡鴻釣 韓梓亮(TL)

一人擔任清純位同rapper位

1001

不安